操你媽的下午茶在民營甜湯個體戶吃黃糖豆腐腦簡直就牛B死了

🐮‍👶💀‍🕊️

老推認同

又咒我死

仲膏汁過老納

落醬油架喎親

出名臭